其實「祝君好」呢首歌 有一個困擾左我十鳩幾年嘅問題

「任由我天空海闊」後面嗰3隻字係乜

我聽就聽到流著去
但係mv就寫流著過

而下面description呢 就寫流翔去

屌喇星到底邊個先岩

我聽到「流著血」先岩

演唱會版係唱流著血

年輕

但呢個演唱會又係流著過

留名

留著名睇係流著去定流著過

應該係「流著血」
紅色的「血」相對白色的「雪」

唔係「愣著過」咩?

搖撚準備

咬字不清

血，雪
想押韻嘅話應該係流著血，雖然唔知乜意思

咬字不清都算 唔好連歌詞都打錯先得架

樓豬下次覆診幾時

任由我 流著過
都可以係押呢個

咁千杯酒已喝下去都不醉 何況秋風秋雨

又點解

咁都唔明？